【LIHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯XIII

舊post

討論風格包括:
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】 【Hip-Hop】AND MORE....... 乜叉都得唔好講汪明荃就OK

支持購買正版:
Zoo Records

White Noise Records

Kubrick

1.呢度歡迎韓狗
2.樓主最憎Britpop撚（乜鳩都英倫嗰啲）
Pop扮Punk
Grunge（尤其Nirvana）
CoreKid
3.咪撚問咩係Indie

ok 正評

好手足

唔知今個post有幾多負評呢

屌你啦邊個負皮死全家呀！

Radiohead你個撚樣出黎唔好私私縮縮比負皮

話咁快已經有一個

上個禮拜個fd送左對大陸耳塞比我話咩蔗渣價但又好好聲，今朝聽下試聲playlist入面d歌，又ok喎！特別係Keren Ann － Ailleurs，十狗幾樣樂器layer又layer一浪浪咁湧過黎仲可以keep住成首歌咁鬼文青，Benjamin Biolay才子即係才子！

會唔會係呢個??

campfire

BTW講埋
我係反音質反音響撚嘅

又邊個傻閪負皮呀 出黎隻抽啦

其實你係想講唔追音質定係為反而反音質？
有有部AIWA walkman 仲錄到音既你有無興趣。

其實只係唔追
同埋玩音響嘅人入面有好多傻人一啲科學常識都無

仲有覺得嗰啲人都唔係聽歌係對住佢啲機打J
同玩相機嘅器材撚一樣

個樣似係。我對係灰色條線銀色。

點解唔俾討論汪明荃

你留返出娛樂台自己開post J佢啦
佢太大明星唔啱喺IndiePost出沒

等怪獸頭巴打屌醒你

大部份都係為左聽聲唔係聽歌，但聽聲之餘又的確會唔覺意聽到的好歌而鍾意左，所以我唔太覺得係壞事。

嗱 就算鹿仔串柒柒咁 但大家都係indie友 應該團結一致俾正評 個po啲正評仲少過韓狗po啦

都唔知邊個人帶起正/負皮嘅風氣

淨係知某R字頭巴打成日引人負皮佢

由鹿仔負皮阿細蚊仔嘅每一個回覆開始

佢賣音響我都係咁話啦
咁至少佢肯定唔係啲攬住Set 野打J嘅人

對我黎講
我聽緊嘅係首歌 我用咩聽都無大分別 垃圾器材同天價都無阻我理解佢整體

我話緊嘅係嗰啲咩金耳呀 煲機呀 幾廿萬買條電線嗰啲傻鳩

唔係我負皮佢先
係不如碌卡吖仆街周圍爬山唔知瓜左未嗰個做嘅

原來係佢

都有D歌真係要好少少器材先聽到多D野既，例如D靚聲live、氛圍感強既山城組之類果D，比D聲包住會易入局好多。當然有D人天生好易投入既就別論。

屌你啦仲正咗添
食撚屎啦你

負皮我俾嘅

我最多可以認同
好嘅工具係幫到你更加投入 聽到更多細節 有新嘅感受
但大致上嗰首歌仍然係嗰首歌
用黑膠播用CD播用電腦播Flac好Mp3好
用條咩線用咩前後級用咩喇叭你點擺位好
我相信對任何一個正常人黎講
首歌唔會因為你用啲廢野黎播而好聽或者難聽左

你班on9有時認真討論都負

又係碌new releases

又係頭兩版冇音樂討論

算啦街外人個個見我痴鳩線咁
無人會黎屌你架啦

鳩屌發泄完情緒先開始聽

擺明抄但呢個價有呢個質素真係幾好
我都唔追耳機音響, 聽得順耳就得

無可能會好聽左囉。。。應該班音響人都知呢個道理架下話。

就算佢地話“好聽左“，應該都係指音質提升比到更多既聽覺興奮、而唔係聽到好歌時激發既果種。。。愛。

又比小學雞1001左

你未死？

幾時會覺得啲歌好聽左？
當個歌手係令囝嘅時候
咁幾時會覺得個歌手令囝左？
當啲歌好聽嘅時候

啱喎

咁當然仲有有多純聽歌嘅例子
不過唔多
當你有五官有感觀嘅時候
好難會避免到被視覺衝擊聽覺（或者調轉）嘅情況

新碟
Airiel - This Is Permanent Music Video

佢地bandcamp而家有埋Demo Version

巴打唔洗理人 有嘢就推介吓 作為老seafood我最鐘意跟後生仔推介去聽嘢

不能同意更多

「靚仔」呢兩個字令我聽多左好多

嘩出大boss，無得駁。

冇話大唔大boss嘅
只係呢一套完全描述到我嘅情況

非音響撚 得部幾k的耳機
不過youtube 音質真係好難頂

有無人聽Thirteen Moons。
好彩佢地唔係靚仔（仲有少少醜），如果唔係會死好多人。

八十後巴打？

七寸

一面係愛沙尼亞shoegaze樂隊Pia Fraus
另一面係Rocketship

係 “八十後聽歌巴打“ 至啱。

當初虎巴估我係五十歲
唔洗理佢的

呢隻你有冇?

啱啱學上網唔識打字嘅廢中廢老新移民

Pre Order緊
我有啲想買

屌啦星呢排已經係咁錯過晒啲碟

如果佢估我五十，我會比個叻佢。

老虎條撚樣話你啱啱學上網

都差無幾。
唔識用手機上網。

上個post 尾見到
ok wo
佢地宣稱自己係modern rock
咩係modern rock?

貴價音響從來係賣自家音色
當然音質有保證就真既
不過依D野都係睇送食飯
最低層次既玩家咪就係追價錢既人
除左依樣野仲有好多野要考慮既

我只係一個長年用普通話拼音打字經常上蝦米鳩噏轉唔到channel嘅人
冇玩icq之後我已經慢慢唔識打速成口語

亲，你好

呢隻又買唔到粉紅膠

呢隻又買唔到藍膠

屌屌屌屌屌

韓狗識打中文已經好叻

牧師林兄弟一到新post好似串左好多

modern rock唔是genre，係年代統稱，得韓國人先鍾意用呢個term。
泛指2000年打後嘅野，冇左70, 80, 90年代嗰陣老土味。

學到野了

可惜我唔識韓文
有時好想知多啲音樂人背後個諗法都唔得。上網買碟又唔識睇。

試下補充。
嗰陣老土味應該即係睪丸味。

The War on Drugs - A Deeper Understanding (2017)

有點悶 不過呢個可能我問題

老虎又中

又係時候binc啦 Ntl 好似係出身自post punk revival嗰可？ 仲要唔係一線嗰班

係
但當年成堆post Punk revival band入面
依家企得最硬果隊反而係ntl

不能同意更多
所以R巴打要加油呀 第時向10後推介音樂就靠你啦

好難想像班10後大個左
邊啲碟/歌手會變成經典

今個星期巧多新碟 都唔知J邊隻先好 又要玩monhun 真係打風都無時間呀

我成個八月都同自己講唔好買碟
但最後都係忍唔到買左幾隻
陣間post

問我？
我話唔識Ntl 會唔會比人笑。。。

唔識唔緊要
依家開始聽就得

條尾席The National fan屎是未偷偷留負皮而唔出來推介Ntl

聽The National
最緊要係tune啱channel
覺得自己係一個好失意潦倒嘅中年男人
冇錢冇女被社會遺忘
唯一有嘅係品味
咁就大部分The National嘅歌都啱聽

我好似都試過下咁狀態，果時聽 Tom Wait 。

Exact7ly !!!!!!!!!
呢種感覺真係好撚正

Blues/ Folk

110yen

99yen?

泡菜係鐘意整色整水
Rock 又叫自己modern
泡菜又叫自己Kimchi

上一張好正
唔同style?

天真嬌？

快快手碌左幾首4ad出既。。。好up beat下，怕且要再tune tune先可以潦倒得掂。

直接聽High Violet啦
俾埋link你

WOD有friend 好鍾意, 但我都覺得悶悶地

反而前結他手kurt vile d solo 我覺得正

多謝。

有巴打話過"唔鍾意ntl嘅男人都係冇jer"

i still think this is the best quote of 2017.

我就係聽上一正, 或者要再俾多d時間, 連埋新碟遲d翻聽先

我唔鐘意
D詞真係共唔到鳴呀大佬呀

我覺得我係未共鳴到, 但foresee到

最記得舊登有條撚屌
自稱20歲都冇話好明NTL D歌
屌佢老母臭西
鬼唔係睇撚到D review 高分就抄撚晒野

乜鳩

我ex都好鍾意NTL, 不過佢就冇話有共鳴

咪咁撚弱智啦 自己睇返我上面條Link係咩

點解樓豬憎core仔

聽緊。
個唱腔真係好似、好似、好很好似中期Swans既Gira。

一樣

喂
咁理解一個中年男人真係唔需要本身係一個中年男人

女人鍾意聽The National多數都係用憐愛嘅心態去聽佢地
雖然我唔係女人但我諗我明果種角度

GROUPER - DRAGGING A DEAD DEER UP A HILL

Drone/ Ethereal/ Ambient

聽埋訓 聽朝一早要去米奇老味基地....

Bjarki

Techno, Electro, Rave

聽完就去打機

如果ntl未有共鳴, 呢隻我好有, 聽落開心嘅歌但其實係充滿憂鬱, one of my fav indie pop

jena lekman "oh you're so silent jens"

不過spotify 冇

好多野聽

Hammock - Mysterium

好攰之每日番工都逼自己講野 扮非毒撚 仲要扮得唔好
點解人地咁易就Social到 自己要做死毒撚

High Violet 我覺得係好 “愁“，但仲企得穩、仲可以身說愁一下。正如上面位巴講，仲淨番d品味。

Swans 果種愁就已經係出左事、仆左街做左乞衣，冧左。。。即係，連品味都無埋！I can't even elegantly bleed out the poison blood of failure.

唔同心情聽唔同野。
希望大家都無朝一日會仆街到要聽Swans去搵同感。

原來真係有法西斯喺呢度，再見各位

Honey lovin' you is the greatest thing
I get to be myself and I get to sing
I get to play at being irresponsible
I come home late at night and I love your soul
I never forget you in my prayers
I never have a bad thing to report

You're my picture on the wall
You're my vision in the hall
You're the one I'm talking to
When I get in from my work
You are my girl, and you don't even know it
I am livin' out the life of a poet
I am the jester in the ancient court
You're the funny little frog in my throat

咩料呀？邊個仆街呀？

no

有夠簡單直接

好聽呀呢d啱晒仲有無多d呀唔該。

Olafur Arnalds - Eulogy for Evolution 2017

講個秘密俾大家聽.......

我啱啱買左某女歌手後晚嘅紅館飛

stop the suspense

唔貴喎 不過要打機 不了

我買左跳樓價嘅飛
平過今日買果隻Ólafur Arnalds

$280其實都ok 當涼吓冷氣都唔錯 分分鐘仲會識到啲同媽媽一齊去睇show嘅乖乖女

有冇人聽hippo campus
btw indie同alternative其實有冇分別

我覺得呢個女仔把聲有小小似

我都想話courtney barnett

點呀雞蟲 你排左期睇症未?

你人生贏家 又父母幹
成個Ezra Koenig咁唔洗聽呢d啦

呢鋪我又撐你呀

@樓鹿

Genre哩啲嘢都係為咗易於分別隻碟大概玩咩 從而知道自己有無興趣聽 做到哩樣已經夠 唔洗點深究
好似我見到咩metal咁 我就唔會主動聽 但你係black/death/doom metal就反而有興趣

條Jer爛左未

其實兩個字都無咩意思

Spiritualized黎香港個陣無去睇
人生遺憾

上個post既巴打post完 搞到我仲想喊
如果睇show撞到大家 我會攬住大家喊足全晚

呢度好多人關心你

特別係自從你話失戀後個post就多咗幾個新人....

身為#1 fan竟然唔買最前排

失戀換新人喊

準備將依度變成叫春post 大家唔好介意

我係新人。
想問點解有人失戀會關我入黎事？？

唔關, 9 up only

嗚嘩

我失戀嘅叫春之選:

唔係貪佢把聲喎，係果種。。。唔怕講埋，我想搵d易上口洗腦歌其實。即係聽前句估到後句果d。不過嗱，唔好一見洗腦歌就屌，洗腦歌都有品質可然既我覺得。

我掃左Angel Olsen其他幾首，唔係果d野。

嘩呢個佬把聲好得！！

係咪好似呢d咁(雖然唔係女聲)

係啊!!

係咪好似呢d咁(雖然唔係女聲)

[/quote]

唔多係。

post多次我first post果兩首。
口水程度有我呢兩首咁水準既就多謝晒。

不過巴打果位James Blake，淨聽把聲我已經射到一地係。
等我聽日認真聽下佢乜料，我聞到陣除應該係太發現！

唔多係。

post多次我first post果兩首。
口水程度有我呢兩首咁水準既就多謝晒。

不過巴打果位James Blake，淨聽把聲我已經射到一地係。
等我聽日認真聽下佢乜料，我聞到陣除應該係太發現！[/quote]
聽咗, 睇下呢d夠唔夠洗腦, 不過你都可能聽過:

Spiritualized
我淨係記得完場條柒頭J Spaceman 想返入去開錯門開極開唔到 柒到

Pop 野

定係依類？

好聽到喊

係咪順手係門口叫左佢影相

Sorry 呀巴打 聽完就堅強啲 唔好攪基啦 識返個絲打啦

有次收工想叫春係上環搭叮叮到總站全程loop呢隻碟

仲有佢

有冇人有方法上網睇到無間道第一集? 重睇到一半卡住左 好撚絕望

有朋友想聽65daysofstatic隻one time for all time但話香港Spotify冇，幫佢upload咗，我擺埋上嚟：

入面我最鍾意首Radio proptector

仲有依首啱唔啱

隊band仲正過迷你裙

請問有無人聽shibuya kei?

迷你裙唔是重點，下面條腿先係

小山田圭吾嗰啲？

你都有份恥笑佢架

睇咩無間道呀你 九唔搭八

啱啱係 j rock 區有人 share

借花敬佛

三隻中晒！！
就係呢d，有少少oldies底又有陣青春味既口水pop。
其實幾似涉谷系Style Council 果種tempo，不過再老實少少鄉下仔唔型棍。
多謝晒巴打！

巷過頭。（我知我奄尖）

我一般來講都唔多好D好輕快嘅野

我好鍾意聽Jesu

冇問題

離一離場。
今日要tune tune心情，比晒下面呢兩隻碟。

新手留名

Courtney barn唔識串 對上一張大碟前果兩張EP曾經幾喜歡，但之後的大碟到而家都未聽 (可能因為封面有左顏色令我少左興趣)
而家聽歌太易喇，自己聽野好多時又冇乜preference，聽唔聽都得咁。

中意聽Courtney Barnett 可以試下呢個

Jen Cloher - S/T

1. 都是澳洲友，Courtney Barnett幫手彈結他
2. 少少迷的indie rock，懶懶洋的感覺有點pavement

好聽。

蔡巴

蔡絲

蔡乜鳩，小妹姓林

扮咩女人

絲打唔好理上面班狗公 最憎人扮識白撞
絲打我都有聽Pavement架

絲打有冇tg, 得閒上我屋企聽膠飲下咖啡飲下冰島可樂ok?

利申：非厹

咁都比你悉穿

Crooked Rain
無以取代的經典

Widowspeak

Indie pop

喜歡Mazzy Star之類可以一聽

The War on Drugs 琴日都有巴絲貼過 聽咗一次都覺得普普通通 不過哩類型嘅indie rock/folk/pop 嘢 通常都要聽多幾次先知真章 遲吓會返聽系列

Keope

Electronica

還可以 會返聽系列

你係蔡明麗絲打？

我係林巴打

仲諗著多謝你推介quickspace 咁算啦

連登果然冇真絲

Quickspace
聽完Quickspace要聽埋 Th'Faith Healer
然後dig埋Too Pure Records d野
然後就會發現 Long Fin Killie, Laika, Moonshake, Seefeel....
然後就發現too pure是90s 最強indie label

真唔真都冇所謂啦

但有真基

ariana grande, yours truly

你提嘅我以前都有聽過吓 不過當年窮學生同啲碟唔齊 所以都無聽晒 宜家有咗streaming同上網買碟真係無嘅反而係時間
我當年買二手碟 見到Too Pure都會照執起and take my money

Btw 點解林巴一入來就多咗個負皮？

i won't be so loud if this is what you need
i won't be so loud if you won't take my lead
i know some men hurt more than me
but giving up is hard to do

你係咪鍾意twee pop

wiki左一下twee pop，如果即係講緊c86果堆，就好唔係。
因為我幾乎無買過任何creation 同sarah 既碟。
其實c86應該會係我而家好啱聽既野，但搵返黎聽又真係仍然入唔到耳。可能係後生果時反 “傻仔聲“ 反得太盡，而家就算心態溫順左，都始終覺得呢堆聲太扭擰做作。
花痴唔緊要但我比較接受d坦率老實既花痴。

回回氣想聽番d無人聲既。

下面兩條片係示範，咩歌一定要聽／睇 live。

幾岩聽..

The day I die 想要walk it back多d

意大利人
無錯post

好大嘅怨念

俾人偷錢？

前面都有巴貼過佢地首 White Gloves.
鍾意果陣茶舞feel。

ps 嗚謝濟州島位村姑個老公。

撕心裂肺有佢地（早期）。

啱聽既可以試埋呢個唔記得食藥live版。

Golden Retriever - Rotations (2017)

幾年前的"Seer"印象幾深
漫遊太空咁既ambient/前衛電子樂
好岩(懶係)meditation時聽
新作一樣咁靚咁有意象

Saved

B12 - Electro-Soma I + II

Techno, IDM, Warp Records, Reissue

新知舊故都好 有興趣就聽聽啦 廿幾年前出嘅碟 到宜家聽都一啲都唔過時

過時同好聽無矛盾。

有冇人去睇汪明荃演唱會？

德國噪音先鋒第一團（打手）

唔識串 - KOLLAPS

Avantgarde/ Noise/ Industrial/ Experimental

「倒塌的新建築」

不成熟 不平衡 原始 粗暴 既工業力場
就係我對依隻碟既描述

個人覺得 Kollaps 只係僅次於佢地最著名既 House of Lies
的確 Kollaps 入面既 Blixa Bargeld 係聲樂表演方面缺少左一份隱喻感
成員對於電子樂器既應用力不強 表現有時黎得太過猛烈

但作為三人起始既成形團 名義上既第一張作品Kollaps 俾到我震撼且有顛倒性既感覺

阿蛆演唱會會全晚慢歌

Mew仲買到飛
未聽過，有冇人介紹下

有人去左

食咗幾多個大媽

聽講聽晚全晚快歌, 快d買埋佢

我比啲大媽仲熟阿蛆啲歌

應該半邊人著名d播因為拍左套小電影。

有人搵我?

屌

終於睇完

CLUSTER - CLUSTER

好 拎開有鋪癮
又拎隻經典野上手撚完一輪再聽

Krautrock/ Ambient/ Drone

依隻碟唔會令到聽眾有一種好有方向性既聽感
隨機既太空原素 柔合左好多feedback 同soundwash技巧既輕工業噪音 完完全全既proto- ambient 典範

This was way ahead of its time.
係 Cluster 身上完全聞唔到 Krautrock 陣老人除

有monster head係度真係獲益良多

聽過Frengers就夠

再對上兩隻碟好多都係啲未成型嘅作品
但係Debut係Swirlies(美國Shoegaze)嘅人幫佢produce好似係

啊依首會喊

當年慕名買左張love da版cd
覺得悶聽左一兩次就收皮
而家重聽

第一張好聽啲

好想post嘢

Show blocked User - 國際牌基巴

唔准post 汪老妖！

發覺Edvard Munch真係失左蹤

究竟係邊鳩個仆街嚇走佢呢

Pessimist - S/T

終於出debut album
同之前d EP single 一樣都是blackest ever black出
如果你中意同廠既Raime的黑暗氛圍
又岩d 好deep既minimal電舞曲
咁呢個係值得一戰

可能係我

你主動提起佢

中東人，被低估。

原來係同一個人？
仲一直等緊Edvard 放野。

乜咁多阿蛆粉絲

又少個絲打了

隔離post真係有人同我認真討論緊佢啲歌
搞到我呢排都聽少左indie同hip-hop嘢

Bristol 自動加十分

我反而想知佢點樣俾人追殺到要潛水

明白了 你返過去認真討論啦 我哋鐘意9up

啲女人仔 見到人哋反韓狗 佢就覺得人哋會清算佢掛

過多一兩日我應該會番過黎
收拾心情聽The National

咁耐都未leak 通常隻碟都唔會正得去邊

咁都唔洗完全收檔架嘛
Post住英文碟先囉

暫時出左果三首歌都正
但我依然對隻碟冇期望

我提一提起都要比人負皮

啲反韓朋友真是好撚惡
一係喺度上水同我鬥屌一係真人隻抽啦 唔好私私縮縮啦

負評我俾既

出黎隻抽

你識條春

新人問幾句。
其實果d正負評有乜用、乜後果？
我以為只係like下咁解但聽你地講又好似好有所謂咁。。。

等我試下墊底做真韓狗，要負既埋黎。
**BTW，我真心覺得呢首係好歌：

只要好聽就得啦 唔洗理邊度出

我都係咁話
我聽歌真係好少理呢啲

其實無
只係我見有啲人私私縮縮有野又唔撚講
又搞到我post有啲好巴打自此潛水
條氣有啲唔順

佢地出面要反咩韓狗我唔撚理 入得黎呢度正正常常有好野推介我話知首歌係外星人唱

明白。

其實出面反韓果班無咩立腳點，口號係音樂但其實只係純粹反韓。akb先係good pop 咁話，咩腦黎。。。

其實無用 啲人少學雞先俾負評
我就見巴絲po碟就多數俾個正評 當係一啲鼓勵 負皮就極少俾 你見上面條友話我識條春 我都無俾負皮或者on99咁叫人出來隻揪 反正有討論好過自己一條友打非支

我見樓主既就負評 係咁簡單
上網放鬆啲啦

Show Blocked User - 聽風的歌

狙擊我咁過癮?

做乜鳩

最早期MBV

聽過一次就算啦
只係啲模仿下Birthday Party嗰類嘅廢野
同佢地之後嘅野差好遠

無野我發下神經啫

生活壓力大喺度發泄下

呢幾日見到MBV就諗起Kanye West件Tee

我係見post正我鍾意果d歌、或新歌試聽左啱聽既就正評，未負過。
至於意見不合果d。。。算把喇一首歌養百樣人，特別係indie。
indie本意係咩？咪就係獨立情神囉。點解聽歌就buy indie精神但又要下下搵認同。。。

金句

金句[/quote]

你唔認同我仲會開心d，因為覺得自己好indie。

你唔認同我仲會開心d，因為覺得自己好indie。[/quote]
我都覺得自己好indie㗎
喺indie post瘋狂講某女歌手

我都覺得自己好indie㗎
喺indie post瘋狂講某女歌手[/quote]
係架。

其實堅定流架？

我都覺得自己好indie㗎
喺indie post瘋狂講某女歌手[/quote]

好似係堅

我都覺得自己好indie㗎
喺indie post瘋狂講某女歌手[/quote]
後面呢段house beat 好正！

其實... 我都識得唱呀 楊門女將

英姿～煥～發！威風震番邦～！

撩起我啲MBV癮

呢隻都係啲懶post Punk嘅19野

但開始有啲啲啲啲日後嘅野初型

嗰陣Vocal仲係男人黎 後尾好似去左寫小說

到Lazy Records同佢地出碟嗰期時有啲C86野撈左落去

先開始有啲個人風格

後面呢段house beat 好正！

?t=74[/quote]
呢首如果阿蛆當年真係唱到唔洗後期幫佢執嘅話
其實好勁

仲有巧多碟未聽 你哋繼續俾負評同討論阿姐啦

覺得呢隻EP先係標誌住MBV嘅開始

但亦係男Vocal 阿David仔嘅末日 錄埋呢隻就搵左Bilinda啦

我仲未買到12寸版

得七寸

Skywave都Cover過

coldplay新歌something just like this
覺得佢哋唔玩番bigger stronger歌style好可惜
雖然係學人哋band

呢首如果阿蛆當年真係唱到唔洗後期幫佢執嘅話
其實好勁[/quote]
81年出好似。可以執既都唔多，比盡佢就係take九獲跟住剪good takes。
無喇呢首曲詞編都超水準，佢黎講最見得人。

Coldplay

得a rush of blood to the head叫正正常常
打後就…變到唔知做乜
其實係買咗a head full of dream先買coldplay前期4隻大碟
發覺viva la viva係佢哋最後一隻好album
X & Y太長

我由頭到尾都唔喜Coldplay 唔好同我講 同呢度某啲以前鍾意Coldplay嘅巴打講啦

Coldplay呢
我由佢地出道bigger Stronger開始聽
佢地係我第一隊鍾意嘅外國band
我人生第一隻儲錢買嘅碟係佢地
睇住愈佢地之後果幾年愈黎愈紅
然後Mylo xyloto開始愈黎愈柒
柒到今日我覺得聽阿蛆唱歌都好過聽佢地
收撚皮啦

一話要打入主流市場
有唔少band同組合都變質

農夫仲有女vocal同之後啲歌比
十七年華最正

執屋丟撚哂中學買落既容祖兒Cd好撚有成就感

玩上腦係ok既
將U2果知性紳士味帶到去現代
不過之後班英撚鳩up 個 post britpop genre出後吹奏就扭擰d囉
明明自己以前有隊Radiohead 又嫌人太creep 唔撚受人玩

想當年我喺香討屌走個版主條導火線都係因為佢霸住個Coldplay fan club黎做
日日扮哂嘢曲解Coldplay啲歌詞
唔屌到佢飛天至奇

到今日我依然好鍾意好鍾意Coldplay頭兩隻LP
Guy Berryman依然好靚仔
但10年打後果啲完全是垃圾
聽Maroon 5, One Direction, 汪阿蛆, 國貨城, 天真嬌都好過聽佢地

唔知點解media係都格硬整個新music term出嚟

Shoegaze 玩跨界嘅傑作

決定買Reissue了

買埋件TEE！

（上次買Ride 件Tee洗完縮晒水 而家唔啱著 比左女朋友交換返件Slowdive返黎）

其實我幾鐘意聽城城啲歌
不過只限一變傾城之前

國貨城我去到最激帝國定唱這歌之後就冇追喇
之後聽Coldplay

啲media唔搵啲新term炒作下冇飯開

BTW，beyond三子時期 = beyond debut album再見理想 > beyond 日本時期
> beyond新藝寶時期

點睇the 1975

好吸引 我都應該會買

nirvana好似話自己係玩punk同metal
突然俾人掛上grunge band

有冇同好

U2仲停留係with or without you 時期

送機幾個塞豆窿喊到鬼殺咁嘈
玩左一個月就黎邊個係親生老豆都唔知

Shoegaze/ Indie Rock

After recording his last album with politically-conscious punk band Ampere, drummer Andy Skelly joined his band mate Stephen Pierce in the side project Kindling, which also features the diaphanous vocals of Gretchen Williams. The group debuted in 2014 with the jangly, concise EP Spare Room, which sounded like something from the C86-era of twee-pop. However, the band’s next three EPs and their 2016 full-length, Everywhere Else, brought them much closer to their current voice—a hybrid of Slowdive’s gossamer male/female vocals, Swervedriver’s infectious, sky-soaring road trip rock, and Medicine’s feedback-saturated noise-pop experiments. In February, Kindling plugged in a few more effect pedals for No Generation, and expanded their horizons even further, while retaining their kinetic core sound. The prolific outfit’s latest offering is a split EP with Halifax, Nova Scotia’s The Kestrels, which was released in April. While Kindling have evolved into crackling, fiery shoegazers, Kelly and Pierce haven’t lost their socially-aware spirit, which explains their 2015 single “Hate the Police.” “I think we, as a band are political people and see our place as somewhere that is inherently colored by what is going on,” Williams told WHRB, Harvard’s radio station. If that’s the case, expect even more turbulent songs in the days to come.

懶自己睇bandcamp 官方介紹

見到Pitchfork報導呢隊band拎到歷史上第一隻Billboard #1大碟
又有勁多人like
聽下咩黎

Cassette debut?
如果係就個人覺得係香港最厲害既indie rock專輯都不為過

eagles除咗hotel california
有無其他album推介
屋企得隻精選
one of these nights my favourite

你應該慶幸有個咁嘅牌頭比呢隊野
佢地Punk喺邊Metal喺邊

yes
91年reissue cd版，不過我暫時未搵到二手CD
long way without friends同飛越苦海應該係黃家駒巔峰之作
快撚啲出復刻CD

喂 好撚正

買粉紅Vinyl !

我想問下 有冇人知班鳩OST有冇出過CD？

事實佢地真係好頹
Kurt 當年都態度感到黑人問號
點解自己會咁紅

Benedek - Bene's World

Instrumental hip hop, Funk, Jazz, House, Groovy, Disco

J到就快出血啦

巴打你啲中文真係睇到我黑人問號成日

人地鬼仔黎 中文唔好係正常

好似玩手遊咁，首抽成功咪唔洗練二三線角

Grunge 初初出果時，我地一聽都話：屌！味即係metal-punk。

Catching Up With THE TELESCOPES, Underrated Influencers Of Shoegaze.

有趣有趣

Bandcamp Daily都幾高汁

我成日睇
但太多碟都聽唔哂

有無d類似既不過再電d同funk d。

誰來愛我 唔要比我
屌你~~~

一時間真係諗唔起

屌你，邊捨得丟呀

老悅認同

黃耀明90年代最正solo大碟
應該嗰時第一次同蔡德才合作
你真偉大諷刺父權神權，淫紅塵玩fusion

記得入面有個大波妹

有個成個菲傭咁好似係大大地
其次阿miki都算相對好波

Don't worry 喇，我只係伸手黨。
話唔定有其他巴手頭好多貨！
好似前日咁，問下問下就有巴比到隊Camera Obscura我，好啱聽。

我中同嚟, 早我一兩屆

男神果然係男神
識咁多double may

佢唔識我

咪即係好似胡杏兒係我師姐咁

EBM繼續掘墳搵到呢隊Pouppée Fabrikk，我 Fork。。。。
有無咁似呀，直情就係DAF！
不過，好好聽呀！！

呢首簡直係照搬。

絲打係咪要，上我屋企一齊聽

Anna Calvi玩cover真係有一手

其實仲有d暗星係我師姐/妹

原來 The Yours 當初會過大陸發展係因為P.K.14 入面個主音兼producer

I have two different ways to produce bands. One is I choose the band. Another way is bands come to me. The Yours from Hong Kong was the second one, their manager sent me an email saying they wanted to work with me. I knew them because they’d opened for P.K.14 in Hong Kong, but their style was really shoegaze, not my thing. But they sent me the demo, and it was pretty different, like Sonic Youth. So I said yes. If a band asks me to be a producer, it doesn’t matter whether or not I like the music, I just do the engineering, and I try my best to do that well, to make the band happy. But if I choose a band, I have to be more involved in the band’s music, and more involved in their sound. I start to think about what kind of sound they want. Eventually I signed The Yours and we released this album on Maybe Mars.

原來係咁

不過佢地都改晒名

你做咩係咁睇Bandcamp Daily

話時話 我有條友仔隊Dear Eloise嘅碟 好似得第一首好聽 其他都係not my thing 可能詩人都係寫詩好過作歌 當年喺後海仲買咗啲大陸bands 都唔係太得

厹

唔熟佢，淨係覺得佢好撚型棍，簡直係文青典範

兩公婆似錢多得濟拎d出黎玩野玩既bedroom music
不過bedroom music 通常都好私人 唔o岩聽都正常

Sylvain Chauveau

Alternative, Minimal, Experimental, Ambient

無紋嘅係獅子 有紋嘅先係老虎

Netflix d documentary 真係好高質
Making a murderer 睇到我

TALULAH GOSH - BACKWASH

Twee Pop/ Indie Pop

出現率極高

k records 😗

有無人研究過佢地？
The Shaggs - My Pal Foot Foot

我自己結論係，首歌係堅既、三條靚妹係流既。
言下之意即係：佢地撞鬼。

研究史料網上有好多，歡迎加料，但唔好盲反一野就話垃圾，盡可能中立d 聽多幾次。

唔明.....
點堅點流

推到變經典

大概意思係，無能力既人做左件有力量既作品出黎。

唔係經典既
係呢排成日見到

Azure Ray S/T
#dreampop

Wannadies - Be a girl
#indierock

今日聽bb仔cover系列

indie巨band

Azure Ray 呢張
我諗起早排有個frd問我
記唔記得有個封面係紫色細路女大頭，掩住耳仔
就係呢張 ，諗死我

lm

紫色

l咩m, 咪share過比你

@阿蛆首席fans

國際牌風筒

azure ray有咩

wannadies就記得

國際牌新歌

暫時四首我都鍾意
應該可以confirm好過上隻碟先

暫時未揾到間國際牌gay bar

渋谷区, 日本
#Post-rock #Math-rock
首Polo好好聽!! 可惜又係Spotify, Bandcamp都無

原來玩depressive black隊Shining 有cover過
同原版差唔多

寫完某女歌手演唱會review

又訓唔著

下晝五點幾喺度講訓唔著?

人唔在香港

個人唔算好鍾意呢隻碟
但我明白隻碟嘅sadness

聽過其他人唱呢首歌嘅 cover,唱功係好，但完全唱唔出個種味道

新人 呢隻算吾算indie
Link:

每個星期Spotify 都會推薦我聽d好岩聽既歌，今日聽緊呢孩98年既加洲band !

名有點柒但歌好聽。

Milan Knizak

Experimental, Electronica, Abstract

實驗電子嘢 我話好聽都係吹水 不過哩隻嘅可聽性其實算係好唔錯 一路聽一路個感覺都好broken
啲人成日話人一世 物一世 點解唔開心咁過呢？ 但做人做乜鳩要開心先 點解唔可以悶悶哋過呢

Munch絲打連學術台都無出現過

大佬 點解會一首好聽過一首架今次？
利申 尾席Ntl打手

擠牙膏擠得好高質

其實係咪真係燒溶隻碟黎捽。
好耐無接觸過d 咁原始率直既實驗。

ps。我隻雀都聽到而家跟住唱。

i'm so surprised you wanna dance with me now
i was just getting used to living life without u around

搵唔到Milan Knížák d live片，但搵到另一個二曲同功既。
Christian Marclay

巴打都仲對音樂好有熱誠
睇咗你條片大半 見到半隊Sonic Youth
條片真係無改錯名 叫佢做Record Player 玩turntablism
不過睇哩啲聽啲嘢好燒腦

DYNAMITE NAOMI - SHARI GARI/ FOODY FOODY

Japanese Raggae

Ok...
Drumandvass rec既員工推薦我既....
1000yen...

唔識reggae 遲d帶返公司俾條dreadlocks 仔品評下...

打錯字..

今日出首新歌真係完全中晒我心情

柒鹿同基佬好好保重

已負皮

遇到感興趣既野就自然有熱誠。
不過都有高低潮，有時會唔想聽歌寧願做第d野。

我本身對無調性接受能力比較高，有時聽無調例如SPK C93會仲快“上口“過傳統旋律性音樂。
會令我覺得燒腦、疲勞既反而係Classic同Krautrock。

巴打識波 有好嘢就推推 噪音都唔緊要

The Steoples

Electronica, Downtempo, Soul, Stones Throw Records,

睇住啲孫仔慢慢學識行路 真係好開心 又係時候打機了

嘈野！啪啪啪！嘈野！啪啪啪！

獌狗？

UNWOUND - A SINGLE HISTORY

Indie Rock/ Punk/ Hardcore

好少買精選
不過幾百yen 豪俾佢

實驗唔嘈仲幾甜口下，做緊正經野開住黎聽都唔打擾，但間唔中又會拮下你。

應該係樓鹿推介呢隻 幾正

鹿仔係本港首席 swirlies + skywave + astrobite打手

都唔知點形容呢條女好。。。
露體狂？茄哩啡明星仔？天才全能音樂人？。。。
都係叫佢聲靚女算。

無可否認呢張碟我比好高分。
Danielle Dax ‎– Jesus Egg That Wept

Fleet Foxes's Robin interviews Grizzly Bear

I love you I don't think you care...

Guillemots "Made-up Love Song #43"

Yes

我懷疑香港地而家除左我都無乜人會推呢啲
(Monster Head唔喺HK唔計 佢介紹我聽Skywave嘅)

我唔係好記得左有件咁既事

REAL ESTATE - DAYS

Jangle Pop/ Dream Pop

清下個腦先

好鐘意依d叮叮叮咁既結他聲

我好記得當時你成日post你大學時期聽既shoegaze唱片
真係開眼界

Mouse On The Keys - Machinic Phylum

聽幾多次都唔厭

Cigarettes After Sex

真心一問
真係好聽咩

live仲要搵笨柒既玩唔夠一個鐘收工

仲有初初幫佢地落個shoegaze tag既一定要仆街死

really

好似因為佢地其實得好少歌
一個鐘頭就玩撚晒

懶得搵野聽牙

因為真係好鐘意上一張
今朝偷步打尖聽左依隻新碟
依然好正

johnny goth - Far Away

情況同當年the xx一樣

舒服

仲有無多啲類似嘅??

我有啲懷疑我係咪識你

狗公

絲打成日播啲灰鳩嘅歌

我覺得係

今日去胡囧囧間大學見到treegun 返到屋企要聽返啲歌洗滌一下心靈先得

咁我應該知

就聽胡囧囧啦

John Maus - The Combine

第一次聽 幾鍾意 有無人介紹下

其實我覺得sparklehorse既音樂係comfortably depressive
喱入被竇聽住自慰果種，其實幾enjoyable
果種自慰感太強，越大越覺得唔岩自己聽
我聽返係因為見到DIIV條友篇interview，佢cover過呢首歌。

Shawn James - Shadow

(the Last of Us)

上兩頁有人貼左張燈塔封面
係呢條友

絲打我都好似識你咁

我唔識絲打

屌呢個明明真係巴打黎

公司有人擺低左堆舊雜誌比我睇 好似探監咁
有本大陸野講Best Album Of 2010 睇得幾高興

求list

出現了

應承左怪獸頭出個album cover list，點都要返黎找數

嗰本野揀第一係Kanye West - MBDTF
第二 Arcade Fire - The Surburbs

3 These New Puritans - Hidden
4 The National - High Violet

...

下面嗰啲廢事打咁多字

我都知我男仔頭

影相

邊本？
都好正路
咁有冇Vampire weekend 同你

慢慢
唔會真係追你

有Vampire Weekend 無我

本野叫Hit 輕音樂

我想追

10年冇乜歐美媒體談論依張碟其實幾可惜
反而大陸果邊支持聲音都幾多

Halcyon Digest都冇 ?

呢隻廢嘅

我聽Fading Frontier都唔聽佢

我鍾意Cryptograms同Microcastle

影個 complete list嚟睇下

好多版呀 佢成個專題咁做

Day I Die真係幾好聽

叻唇奴迷表示唔知點選邊首最好聽

Differ-Ent

Electronica, Techno, Experimental

隻碟好聽 不過太長啦 成1:21 hr 短返啲就正

有無啲電子、實驗、噪音嘢？

Hit印象中係偏搖滾同流行
好似仲執埋

佢仲有本係2007年嘅 我拎左返屋企睇

FOREST SWORDS - ENGRAVINGS

Dub/ Experimental/ Psychedelic

封面型
音樂型
佢從來唔關心什麼風唔風潮
我行我素
除左型 就係型

你非national 迷咁講，我聽聽

從來都覺得音樂型唔型唔關風潮事
我不嬲都反潮流

上網買左部Rega Planar 3 返公司用
咁舊果部Tn300 點處理好？
電子垃圾 ？

送俾me

ambient shit

番工聽膠

想拆散佢睇下可唔可以起入面個偽phono amp出黎再整個細細盒既amp

主要俾伙記用
夠簡單
不過貪新忘舊係時候退役

好老細

諗諗下個鐵三角頭都好似值幾十usd

就嚟換earphone, 大概想知買邊對, 想知你地用緊邊隻或者有冇推介?

隻膠今日到

Inear sd series
2 or4

用緊westone umpro 30

Or有錢 整對VE
返唔到轉頭

用緊Fender FXA7

你SD已經唔平

可以考慮, within budget.

我本身諗住買shure 4 or 5...因為用咗10幾年shure都係由最平逐個upgrade.

老美有冇得好似日本或者香港咁樣試晒全部試到個店員發火？

Sd2 平過shute 4 同5 ！

你筆直幾多？

最緊要試真啲
我鍾意呢隻聲底夠中性 樂器聲出

唔知 十年冇入過best buy

香港幾好, 有d就咁放喺度俾你試, 如果你唔嫌污糟

係

之前都係聽人講westone似清水

自己帶啲消毒紙巾抹乾淨
理論上啲鋪頭應該有嘅

500USD

Rich

恭喜Grizzly Bear成為amazon銷量第一位嘅pop rap album

Question: Can someone please explain sled filter technology? is it good or bad for the music lover who wants superb quality through an iphone?

Answer: These are not designed for listening with an iPhone. These are intended for musicians who want to hear other musicians in a stage performance setting.

如果襟嘅話冇所謂, 日日用, 起碼用幾年

你地d earphone 都好靚仔, 我對shure 315最柒

傻啦
On stage點會用 universal fit

其實講得啱
用iPhone聽歌就唔好諗住洗太多錢買耳機改善音質

人型戴咩都型

係喎未睇你個lisa review

我friend 買咗Shure 8系, 仲貴過部iphone

老美冇個牌子叫 noble
入面有個咩wizard design
D 耳機靚到好似珠寶咁

有無唸過，反潮流其實已經係一種類型。
真正無類型係自己玩自己野，唔理、或根本唔知潮流。
就算自己玩出黎d野，咁啱撞中晒出面d潮流，都無所謂，自己野就係自己野，Don't care～～

唔關事
Iphone 6打後個dac其實唔差

now listening

第2，3，同最後一首

唔好再喺Indie post講Lisa喇
大家都唔鍾意

真係好靚

藍色果對

你岩
聽野同玩一樣

唔講唔會知係耳機

我用緊公廁215

啲成本去哂個樣度

我都用過, 其實同3差唔多

駛唔駛一皮嘢

已壞左一半
唔捨得買貴，黎緊可能買Westone um pro 10

咁快壞

有種鑊叫天鼓。

Hang Massive - Once Again 後段越見精彩！

同場加影：有種小人叫水管
（背景D人聲先係神來之筆，夠晒Urban）

我一般shure都係兩三年, 但315 已經四年, 算耐用

MATANA ROBERTS - COIN COIN CHAPTER 1

Avant grade Jazz

朋友送
仲有2同3
好長篇

平野 etymotic research mc5幾好（唔知停產未）
不過肯定冇westone 帶得咁舒服

成個package應該千5 6 usd
淨係個design 都4舊

我一直都未買

開波第一首好似弱啲喎

mc5 我幾年前用過
與世隔絕式隔音 + 唔舒服 + 幫手liu耳屎

好

好似就係我介紹你

仲有2345678

出街見唔係215就im50

到時睇埋Live

Westone 係舒服同輕身
但聽慣shure 215 d聲覺得um pro 10 d聲好似唔夠實淨
但215真係唔算舒服，個掛耳位好硬好濕鳩

有成8首 會唔會仲有儲十幾分鐘先射嗰啲

好似係
不過之後轉左其他brand 就冇再用返

係

但以前E2C嗰D唔係咁硬身就幾個月爆一次線

唔捨得買貴耳機

重有公廁UE900(s)
利申用緊

而家我唔爆線入面d contact 都出線，條線拎唔岩位就冇聲
所以我先話壞左一半

我都係用三年左右先升一次級
同埋要升級就升多啲
廢事升完分別唔大又想再買

應該係話愈出愈貴
某d牌子值頭多打手兼過譽
例如 Astexx and kxxx 同 campfire 果堆

未試過campfire但心郁郁想試 隻仙女座真係好多人講
ak成日俾人屌柒 不過係好靚仔

一對用到三年咁勁？
定係你指三年轉一次型號

我上一對UE TF10 Pro都用到四年
期間換過一次線

爬完文 是未Westone比較好？
我用iphone送嗰隻耳筒聽歌
Budget $2000-$3000

一對用三年差唔多啦 我隻im 50應該大概14年買 仲用到
而家成日俾我粗用 有時拎入廁所 我諗仲捱到多三四年

無話邊個好啲嘅 呢啲自己去舖頭拎一堆試睇下咩聲啱你會好啲

個人比較lazy 我信巴絲推介 我比較喜歡帶得舒服 因為成鳩日聽歌

我而家左耳都係咁, 所以覺得命不久矣

冇啦, 成隻碟好似都係40幾分鐘

CM or Inear stagediver 最舒服

我幾鍾意喎

聽咗首GYBE幾次就繼續聽post rock:

The Ascent of Everest "How Lonely Sits the City"

MATANA ROBERTS - COIN COIN CHAPTER 2

Avant garde Jazz

Chapter 1 聽下聽下唔覺唔覺完左 幾好

買左去，btw 我都屌部Rega

講開耳牛，我隻ue900s玩左兩個月就收左皮。決定升級買隻咩acoustune試下

MANATA ROBERTS - COIN COIN CHAPTER 3

去到依隻已經唔知係唔係Jazz

Avant garde Jazz?/ Experimental

Jenny Hval都好似玩過類似既野
幾有趣

通常冇聲都唔係壞，只係電線鬆左，可自己拆出黎用小工具就整駁得返。
我嗰對當年買左$699，焊過一次。由中學用到而家

我都覺, 但唔知點樣拆出嚟而又唔整爆個casing

其實我都可以send返俾shure 整, 就算過咗保養應該都唔會好貴

STARS OF THE LID - THE TIRED SOUNDS OF STARS OF THE LID

Drone/ Ambient

Kranky 050

臨急抱佛腳
通宵整理幾日後工作既文件

以前深夜成日聽呢隻

耳機緊係用錫安劍啦

灰野敬二 - 慈

Experimental/ Avant Folk

你睇你唔嘈果陣幾感性

星期六先遇到

用黎聆聽上帝話語

Joseph Shabason - Aytche

簡介 from Pitchfork:
The debut album from saxophonist Joseph Shabason, best known for his work with Destroyer, shows a new side of his instrument. He uses electronics to create a kind of ambient jazz.

幾好

Bjork - Vespertine

我應該從來冇中意過bjork，再試下先。

印象中以前覺得呢隻好啃
而家又唔覺喎....
可能我記錯左，果張可能是medulla 🤔

唱得好emotional

我都係....

嬲
Bjork係我女神

而家覺得 vespertine 幾好聽
幾易聽幾入耳喎
好怕佢有d umum沉沉melody冇路捉既歌

有d歌我都鍾意嘅，不過唔算fans

我嘅排名係咁
Post
Vespertine
Homogenic
Vulnicura
Debut
Biopiilia
Medulla
Volta

我最鍾意都係Vespertine

Vespertine個一體性同埋悅耳度平衡得比較好
Bjork啲碟好多時都係去到某個位會好冗好長氣（even隻碟其實唔係好長）

中意radiohead應該都似會中意呢種

其實鍾意bjork同radiohead好多時係一個bundle

唔怪之得我普普通通啦 唔太特別鐘意唔鐘意

Fennesz

Electronica, Experimental, Ambient, Drone, Mahler, Shoegaze

Dirty Three － Ocean Songs
#postrock

握手。
不過可能係因為我太鍾意Sugarcubes，所以先因愛成狠。

提到emotion，其實鍾意過佢一首。
但可能只係因為有陣Kate Bush味所以先鍾意。

咁Radiohead呢？

某幾首。（其實係根本無乜認真追過佢地）

國際巴好勁 又中了

4AD 開山紅左生日快樂同設計學院，同人唔同命既有呢隊遺珠IN CAMERA。

假若post punk係一種類型（其實post punk只係一個時期），IN CAMERA 既音樂可以話係範本。
可以晌IN CAMERA早期為數好少既作品入面搵到好多post punk各支系樂徵。

做咩搵我開盤咁？

4AD最好聽嘅時期應該係80尾90頭

早期嗰啲Gothic野Post Punk野真係無乜性趣

Pixies
但其實pixies既風格同其他4AD野算係好唔啱啞

邊隊係設計學院

Bauhaus

=.=""

一見到表情撚
就知林文悅就係舊登扮女人嘅蔡XX巴打

其實係關乎開竅期。
你對音樂開竅果年所聽既，就係你本人既音樂根。
聽返前同後期野會覺得投入困難。
每個年代樂迷都會有類似體驗。

呢張好掂！

呢類一浪一浪既野唔係鳩玩就會有效果。
佢地玩得好細心好有效。
多謝。

碌落山巴打

我唔信呢味野
無咩開唔開竅

我好信而且好清晰有開竅期，或者講係感動期，不過果種感動似比雷劈。

Bam

一齊啦

上面quote圖 照bam
返咗成日工 好撚悶 有無啲開心嘢起勁嘢推介俾me

橫掂都係, post同系列cover
Maybeshewill - Not for Want of Trying
#postrock

Pixies真係無撚得輸 仲有多謝上面班等bam嘅巴絲推介

this EP 夠哂chill
補返名
Air France - No Way Down

藝術品都ban，個forum唔上都罷

開心嘢？
我每次聽某女歌手走音走到隕石旁的天際都會笑到開心番哂

Zach Hill碌撚算唔算藝術品

算

Leon先最正宗law唔該

開心嘢

起勁嘢

終於搵到喇！！
原來呢排我係咁搵果d野叫。。。Swedish Pop

呢隊真係中到出血！Eggstone

個MV真係好剎風景，將首歌個意境徹底粉碎晒。。。

呢個post傳統
成汁閪毛post出黎都無人會bam

Hefner

Indie rock, Too Pure Records

今日收工喺廁所諗起Hefner 覺得佢哋好似係玩啲低能嘢 咁就諗著返到屋企聽吓 一聽原來以前聽過 不過唔係玩低低能能嘢嗰類嘅indie pop 算啦老人家記憶力係差啲

Matt Jencik - Weird Times

Electronica, Ambient, Drone, Shoegaze

哩隻碟都仲係我今年嘅top 50

要睇書了 十連都係不了

最後一年lu

TRUE WIDOW - AVVOLGERE

Stoner/ Shoegaze/ Slowcore

如果你係鐘意downbeat 同糊糊既結他音場
咁佢地四隻放係bandcmp既碟都值得聽你去試下

如果有酒精送歌既話會更佳
包你成晚都會lazily nodding

段quote講得好撚型
不過仲未得閒睇套戲

考DSE啦屌你

生日快樂

有冇人識

sure

其實首歌講乜

thx男神

大個仔喇
快啲搵番個好似阿蛆咁正嘅女朋友啦

生日講乜最後一年

聽下大家都䁱但我一d都唔熟既經典野先

下年冇得開學禮聽校長講廢話了

我買唔到佢地法國果場飛

前幾頁啲indie pop都好啱聽

你校長係咪請病假要派西餅果個？

Googled
原來係夾過don cab同post hardcore野
但而家又玩上述d氛圍野

等我聽下don cab先再聽你呢張

係咪我貼果d

來香港你冇睇？

有呀
但去開法國想睇多次

我都係喎

Post 多啲

應該唔係我po嗰啲

睇咗中學有嘻哈條片 又幾好睇喎

點解國際巴咁少po碟嘅最近？ 唔通plan梗行程？

原來巴打你隻新碟上線咗

1. Plan行程
2. 阿蛆chur盡左我
3. 為The National新碟集氣
4. 冇咩點聽新碟

SHABAZZ PALACES - LESE MAJESTY

?Cloud Rap?/ Experimental Hip Hop

朋友送既
佢話係cloud rap 既一種
聽佢講完都唔知係乜柒黎

五六年前既潮indie
印象中同purity ring debut果d同期
果期興chillwave

呢首夠catchy，諗返起張碟，淨係記得呢首。

Sony 依部野唔知仲有冇賣

Sony Flamingo PS-F9

擺書房casual 用都幾好

我鍾意佢地第一隻碟多啲
新果隻double LP又係冗冗地
雖然都有幾首幾得意

隻Still Life 買左一排仲未拆

P:ano - When It's Dark and It's Summer (2002)

男女聲清新 indie pop / slowcore
用左唔少琴呀管弦樂呀等acoustic樂器
令件事符合碟名之餘，仲係清新果種

上個禮拜打風見人係fb post呢首
我聽到興起係咁搵呢首歌既live黎睇
其實我好中意d死唔斷氣既結他solo，尤其當本身首歌旋律和弦都好聽既時候

呢個格仔shirt live真係好型

呢個老馬有火，睇到我濕晒
好有能量
不過佢老左der左皮醜左好多
70s頭佢明明好靚仔....

認真，兩年點可能成就到一張經典。。。
就好似幾年前班令仔令妹話Lady GaGa 史上最紅紅過MJ。

聽日應該去到Zermatt喇

突然望到九月上海混凝草個Lineup都幾想睇

呢張碟都有十年喇...

solo debut 第二首single

Behind the Shadow Drops "Ether"

係阿

J下自己先

琴晚聽咗一次 感覺似Rock Action嗰期

一早買左toy同diiv

我個mogwai die hard friend 話好聽過rave tapes 1000000倍, 聽日聽下先

亂入
聽緊jet-look what you've done

LM待聽

Hey Colossus - II

Sludge metal / post hardcore / noise rock
Raw過/粗糙過近兩隻碟d野好多

我個fd聽咗都話似rock action+ hardcore

突然期望大咗

阿蛆首席打手唔俾我科勞

係
你嗰啲好中我鍾意嗰類

Follow咩？

你嗰啲好多時唔啱聽

唉豬

見係令仔
Accept你啦

sorry 老虎b

見到你咁靚仔
我都想轉機了

美國夢

今日聽巨bands是常識

new releases

Worlds end girlfriend 世界第一
Explosion in the sky 世界第二
Toe 世界第三
係咁多

隻癲狗走入嚟

幾時輪到佢哋世界一二三

阿蛆世界第一
其他刀是辣殺

巴打開咗學 所以無時間食藥？

又靜靜雞負皮
係咪對偉大嘅阿蛆有唔滿意
出嚟隻揪

唔是me

成班on9仔

做咩姐你

玩到God Is An Astronaut 咁囉
都唔期望係會玩Superheroes of BMX 同My Father My King果種
其實我想佢地玩返老土野
但要玩多D花臣吸多D新fans又nothing wrong既

SEAN LEON - NARCISSUS, THE DROWNING OF EGO

dig 左陣 cloud rap

而家落街 我同你抽

阿蛆表示唔好為左佢硬哂拳頭

一講阿蛆個post又失控

Really?

咁點解佢要呃我。。。

有冇book場

[eidni] 話說我細個係宋禮勤f首席打手

大把舊碟Spotify寫呢一兩年

柒左。。。 （以後唔去Spotify搵料）

駛撚Book場咩 你而家落荃灣我即刻打你一鑊

幫鹿仔打氣

和解ok?

25

有暗喻

同你好熟？

決定笠9國際牌麻包袋先

你荃彎邊豎返工

點睇iron and wine 既新 album

絲打 不如你講吓你點睇
利申 仲未聽 排緊隊 就到佢

你做乜唔accept我

佢話間唔中會見到袁總
咁咪即係....

九月sadcore之選

香港良心？

佢喺我樓上

巴嚟㗎
我覺得呢隻碟幾舒服
有啲自己入咗森林既feel

好聽

又推？

相逢恨晚

依加聽緊beyond sound，走hard rock同grunge風

Mogwai 隻新碟真係收貨
Btw 今年班巨bands新碟係未只係得Arcade Fire炒咗車？

我覺得係
仲要係大炒果款

封面好可愛

Pink Floyd Debut先係最好聽最天才
僅此一隻仲要

咩黎
好似好過癮咁

呢個個線條力度都好有rhythm，但搵唔到link黎聽

呢隻藍好靚

google image出左呢條link

syd barrett

聽開就順便懷舊一下

Infinite content
Infinite content
We're infinitely content
Infinite content
Infinite content
We're infinitely content
Infinite content
Infinite content
We're infinitely content
Infinite content
Infinite content
We're infinitely content
...

Zzzaam
낮잠
2000

#post rock
非法下載畀人發現左 早兩日有個陌生韓國人inbox我問我攞呢隻黎聽

呢個係career low

都係用google image search

Munch 識唔識clockwork toy？
佢都好熟韓indie
我仲做緊lihkg cd rom時已經想問

第一眼仲以為係album cover

因為唔係此時此刻聽緊，所以冇貼info.
正係share封面

又係人地送

MURMURECORDINGS - POOR LOCAL POETRY

Experimental Hip Hop

少聽Rap
依隻我覺得幾有趣
好得意好正

收貨, 同Hardcore will never die 差唔多

clockwork toy係人定係乜黎？

細個聽老豆播聽到頭暈
到大左先聽stereo remastered 先知咁正

人, 樂迷
每個禮拜係mixlr自己開台播歌

Nabowa - DRAWINGS

jazz 野

似咩?
Hardcore will never die 得覺得係差
我覺得似 God is ....... 未變傻佬既style

依隊good
冇乜jazz 包袱
唔識野既人(即係我)聽得好暢快

覺唔覺佢係畫緊大野一雄。

yes, 搭車聽夠輕鬆

Marvin Gaye - I Want You

Hardcore 算係我Mr. Beast 之後最鍾意嗰隻

點解GIAA係傻佬

唔覺
我都死返出去畫野先

我完全唔識人聽韓indie

隻垃圾 Origins 聽到我笑出黎再火起
之後既release 我統統都唔願再接觸

我都係聽極都剩係all is violent...

d 手指好似。
咁我都死去睇公仔書。

It's a very happy day
We are at lots of fun fun fun
And it's ice-cream and jelly
And a punch in the belly
How much can you throw over the walls?

聽左經典野 機械感好難唔話joy division係受其influenced..

不如我又每個禮拜播下Shoegaze

Origins 炒車程度
同Mogwai隻鷹差唔多

我又開

好似好煩咁

聽咗三次mogwai, 而家到呢隻, so far so good.

上半隻好滿意
下半隻開始黎黎去去都係咁

對hip-hop冇乜興趣
不過見係我女神菊地凛子，點都要捧下場

Balam Acab - Wander/Wonder

好易入耳既ambient電子pop
好atmospheric，刻意做好多水既聲效
幾好feel幾撚抒情，半夜醒來聽呢d差唔多

death's dynamic shroud.wmv - 世界大戦OLYMPICS

其實vaporwave d野係咪好多都係左抄右抄抄返黎

啱啦我半夜成日醒, lm

you can search 狗人星電台 in fb
佢播中港台日韓 indie / pop, 加d西方indie pop / singer song-writer為主
話說臥軌的火車唔係因為佢力推，係香港都冇乜人識（包括我）。

但我而家聽緊喎

好強下

呢個咪係Edvard Munch個self portrait

你真係改極都係呢個名

入面個肥佬以前係Apollo 18個bass

發覺佢播嘅韓 indie都係我聽開嘅野，不過仲未見到佢播我最愛嘅band

E. Smith再世 一定要聽一下先

Actress - AZD

Electronic, Dance, Techno, Futurism, Hip Hop, Abstract, Downtempo, Experimental

又係今年一隻Top 50

Laika - Sounds of the Satellites

Too Pures出品
閪迷trip hop

佢哋好似算係比較少人識嘅Post Rock團？一講Laika就諗起隻狗仔封面

其實too pure好多團都係評價唔錯但比較少人識
例如被納入britpop scene既Jack。

我都好似當佢哋係Brit-pop

Too Pure Records
最好聽一定係呢隻！

執完野 聽左陣兒歌

Kimya Dawson Alphabutt

Children's/ Anti Folk

HARRY NILSSON - THE POINT

Children's/ Pop

巴打你係真正既 乜鳩都聽

新手留名學野 平時有追開post 聽開velvet underground

your name

係咪有聲

講開Mixlr 播歌

好似要比錢逐個月續架喎
好唔好用架 不如我地夾錢一人一日一個時段播下

好似幾好玩

喺Spotify Search Shoegaze

㩒㩒下又比我搵返呢隻

很好聽

一路聽個心有句：好聽其實可以好簡單。

我可以播韓indie
早幾年前我都成日喺蝦米整k-indie playlist

好少會追住一隊band買佢地日版，二百幾蚊唸都痛。
好彩佢地後黎轉左女人聲，唔洗再追。

琴日睇返127 Hours, 果然係Trainspotting Director , 揀啲歌都好聽, 一睇開頭就好有Danny Boyle 嘅感覺, 而家認真聽返個soundtrack

同埋有一把好嘅萬用刀跟身真係好緊要

死屍聽左都曉 un。

同一隊band既另一首慘情歌。

Depeche Mode - Violator

Spotify 好似同Firefox 唔夾，一開多一個tab，個player 就會shot 左，要restart 至可以play 番。。。

無用Firefox 好耐 用開Chrome

呢隻又係印尼仔shoegaze 今年出添仲要 之前應該post過

想轉Chrome好耐但唔捨得用開果堆plugins。
無左堆plugins好似跛左咁。

用chrome 啲plugins la

Firefox 我用開果d 唔係大路野，chrome 搵過無同類function。。。

Elliott Smith

Indie Pop/Rock

懷舊一下

係南京定居 已經過左身既細舅父送我既最後一張專輯 當然其實佢本人唔知實際上送左d咩俾我（佢唔聽咁偏）不過都多謝佢

李劍鴻，黃錦，積木，李鐵橋 - 南京現場

Free Improvisation/ Noise

噪音狂想曲
第三首長長既即興表演好厲害
李劍鴻 手噪音結他冷靜到喪心病狂

搵唔到試聽link 將就下

一口氣聽左幾張shoegaze 碟
上面條link 係香港既 Sea of Tranquility
模仿Slowdive 既幾張demo

下面條link 係 係JP shoegazer festival osaka到表現得幾好 來自大阪既 Ether Feels
基本上就係幾隊名團既大雜燴shoegaze 配以日式shoegaze慣常J pop味咁樣

wow and flutter睇左sea of tranquility 唔錯

For 唔追迫質既巴。
聽帶囉喂！

唔係此時此刻 預告埋一陣執野會聽既碟
都係打算懷舊一下 聽幾張Post rock 做BGM

SAUL - STRAWBERRY

依張我係舊登po過好多次 好鐘意（多謝Self 兄 ）

FRAGILE - 白影

本人top10 後搖 最重要係黎自於香港
加入曾經切身既政治味道令我有種說不出既共鳴感

SLIENT WHALE BECOMES A DREAM - CANOPY

浪漫悅耳

E...原來都唔係話好懷舊咋wo

錯link
補返

搵到蝦米有篇評論講《白影》
呢個會員有啲熟口面

呢個post d碟好重n年前舊登indie post 味

因為冇左我喺度派膠

Laika - Good Looking Blues

虎巴今朝提起，而家有時間聽聽佢了。
都係迷迷的trip hop，呢隻好多saxophone，jazz味較濃。
trip hop果種閪迷有陣時係幾sexy （portishead果種當然唔計 )
（有個朋友教曉我閪迷呢個形容詞，心領神會，唔係但凡"迷"都係閪迷)

果陣的確冇咁多膠up
不過膠up下熱鬧d都冇乜唔好。

Trip Hop西迷黎講鐘意Evade 果種殘破感同拼貼感
好似都係睇完你介紹我先買佢地手d碟

佢地新碟聽講就搞掂
evade 真係不可多得
兩張碟都高質

呢首歌雖然唔trip hop，但正是你所講既殘破感同拼貼感
未聽過既可以試試

前排派膠派得多都有啲厭
上個星期睇埋阿蛆之後直頭覺得自己痴撚線
所以黎緊會正經出寫番review
睇下呢兩個星期出唔出到篇LCD

點解唔dl software 要用web版 🤔

快手啦你

Windows用Edge
Mac用Safari
Linux用Firefox
Chromebook用Chrome
咁先係正路

web版可以block廣告

Edge 好過 chrome? 平時冇乜心機試用edge

premium左好多年了

用windows最好用edge
始於都係m$自家browser
慳電慳ram好多

Safari唔support flash所以冇得用web

一黎唔知佢有software，兩黎唔慣裝d 會獨立連網既software。

browser真係分別唔大，但plugin就影響好大。
我果堆plugins set到好多野大包圍自動化，似marco咁。

我公司用只可以web版仲要一定係 IE

macro

ie 會唔會開兩個Spotify 既tabs 就撞？
我新tab 個player 仲係舊tab 播緊果首歌，強行播新tab D歌就會死player。。。

Stereolab - The Groop Played "Space Age Batchelor Pad Music"

聽埋訓

執通宵 聽咩好？我都唔知聽咩好 求其就手拎左隻黎播

CLUB 8 - CLUB 8 (JP Ver)

Indie Pop

日版有You And Me

Fragile當年你推完 我地成堆即刻變左fans

聽聽下覺得symmetry 有comforting sounds level
又係好靚

LCD Soundsystem 一出嘅時候 聽咗一次 個感覺同國際巴打一樣覺得前半好聽 後半有啲悶
今日再聽多一次 成隻碟都有種少少老套嘅感覺 可能post punk味art rock味synth pop味比較重 （老套嘢唔代表唔好聽，唔好攪錯），不過我自己幾鐘意聽，因為我buy佢夠bittersweet夠深情

我都同意monster head話mogwai似GIAA

我聽過GIAA隻debut之後無聽過佢哋 搵日聽吓佢哋其他碟先
Btw 即係好定唔好？似佢地

聽all is violent all is bright

"似未變傻佬嘅giaa"

Agger

Ólafur Arnalds "Eulogy for Evolution 2017"

係要呢個時間全世界靜哂先聽

下次喺公司試下

she came home for christmas, saviours for the jazz ballet, cartoons and macrame wounds都好聽

呢張碟真係經得起時間考驗
我諗過多十年呢個post仲係度既話
都一樣有人講緊、回味緊。

Sufjan 又出碟

details?

The Greatest Gift Mixtape — Outtakes, Remixes, & Demos from Carrie & Lowell (October 20 2017)

01 Wallowa Lake Monster (Carrie & Lowell Outtake)
02 Drawn to the Blood (Sufjan Stevens Remix)
03 Death With Dignity (Helado Negro Remix)
04 John My Beloved (iPhone Demo)
05 Drawn to the Blood (Fingerpicking Version)
06 The Greatest Gift (Carrie & Lowell Outtake)
07 Exploding Whale (Doveman Remix)
08 All of Me Wants All of You (Helado Negro Remix)
09 Fourth of July (900X Remix)
10 The Hidden River of My Life (Carrie & Lowell Outtake)
11 City of Roses (Carrie & Lowell Outtake)

係C&L啲outtake, remix, demo嚟 啱啱查下先知原來四月尾果陣已經公佈咗

你唔講我都唔知

好似同live果期差唔多announce
我都差啲冇左回事

我都係晌舊登果時做cd rom見你地推。
comforting sounds 應該係從indie post 執到既對我黎講最 “重要“ 一首。
有次坐長途車聽住喊，純粹因為首歌，無其他。

另一首成日被佢整喊既歌。

睇完好想喊
聽咩好

屌錯link

Stoa - Zal

Neo-classical, Heavenly Voice, Darkwave

喺佢哋個genre嘅領軍級人物（我話嘅）

咪撚on9啦
問你地聽咩好又負皮
咪撚小學雞啦
成日笑鳩我最撚小學雞就靜靜雞負皮嗰嗰

你應該啱聽

啱聽就啱聽
不過個名
save ed

哩隊波我都第二唔鐘意 第一就獌狗

我近排練成咗個習慣
每日攤喺到乜到唔做放鬆哂自己合埋眼聽一次首歌
聽完舒服過瞓完晏覺

你講蝗定疤

丙郎嗰隊
利申 小白fans

當時真係睇到喊左

All in 咗蝗？

講起Neo-classical，呢張應該都算係。
但幾奇怪，我淨係對佢地呢張有反應，每次聽，個腦都會build up 成套戲出黎。
打後幾張同類既續作對我完全失效！

In the nursery - Storm Horse

佢哋都好鐘意整啲無聲電影嘅專輯 之前都來過香港 不過我無去睇
佢哋啲軍鼓係幾好聽

咁大年齡應該唔會再孭住個鼓上台打。。。

哈唔覺意㩒錯左，原來可以自己正評自己。

幾好玩喎正又得負又得。

但只可以㩒一次咁大把。。。

個system好怪，有d post 可以正負都㩒，有d 只可以㩒一樣。。。

f5 之後有個post 仲變埋黃色。。。

巴打咁有心幫連登chok bug呀

tricky 黎緊隻 ununiform 專輯好似好得下。

Daughter - Music from before the storm

Indie Rock, Post Rock

之前Radiohead巴打po過 啱啱聽咗幾啱聽

聽完真係幾期待

又未必係bug。
大陸有樣功能叫挽尊可能係咁上下野。

NERCRONOMIDOL - DEATHLESS

Idol/ Black Metal/ Dark Wave

係被kpop圍攻既情況下
依類勇於係主流市場發展新方向既音樂係必須要不斷出現
得一隊Babymetal係唔夠既

David Byrne and Brian Eno - Everything that Happens Will Happen Today

好好聽

聽多次先
呢張碟評價一面倒到誇張
而我係嘛嘛地

The Shrine / An Argument 尾段好正

呢首係既

today's mood

解構comfortably numb

以前好中意
而家聽覺得太撚濫情 🙈🙈🙈
好肉麻.... (唔洗歌詞都肉麻)

絲打返咩工咁正可以聽歌？

有無多d咁既肉麻野？
有歌詞都唔拘。

呢首以前好鍾意而家都仲係好鍾意。

today's mood +1

幾好聽喎
房租把聲好聽

唔只把聲，仲要係唱得好。
呢首佢鬼上身，只此一首。

濫情系列，但我中意
shoegaze / dream pop

對住電腦既工

IT 寶寶

今日換咗水同幫囡女換LAN線未？

到今日都仲loop緊

Comfortably Numb 近年我睇呢個cover多過聽原版

見工個日HR問對搵工有咩期望同要求
差啲答咗係可以返工聽歌

我見工果時HR又係問我類似問題
我話我希望啲同事可以outgoing少少
唔好成日圍埋打機同埋被人一睇就知係做IT/電腦

Long Distance Calling - Avoid the Light

in-between God Is An Astronaut & GYBE

come join us in a prayer
we'll be waiting waiting where
everything's ending here

咁份工turn out有冇得聽歌

好彩有 仲有得上連登

呢條未㩒入去已經有聲

FM Attack - Stellar

Synth-Pop, New Wave,

我知係老套 不過真係好聽 聽聽下諗起The Cure

Diane Coffee - Everybody's A Good Dog

2015其中一張最喜愛album

呢個acoustic live編曲同studio version好唔同
但都好精彩

聽左呢度唔少經典，等我都擺低隻。

痴線佬樂隊唔少但呢隊最最勻旬最上身亦最精彩絕倫。
完全睇唔出佢地隊緊邊隻，定真係成班友都被taken過......

Butthole Surfers - Locust abortion technician

同場加影track 9 既原曲 กลัวดวง

跟住個Hr話 對唔住 我地公司可能唔啱你

Balmorhea

Chamber Pop, Classical, Minimal, Post Rock

Po一下舊碟 好似又係今個月會出新碟

去過啲data centre參觀 入面真係有PS4俾佢哋員工打機 毒撚到呢

呢張我上年係唱片店執左張二手，但未播過
我聽過早期少少既butthole surfer，覺得幾過癮（啃得黎playful又唔惡死)，但仲未聽過呢張。

你試下google走轉
叻果班個氣場同 ibanker差不多

認同。
稍為有水平既IT人都係見得人既smart guy

唔惡架不過會嬉皮笑臉咁加埋d口水鼻涕拆你骨。
德州版桃谷六仙。

可能你聽過，其實my best 係呢張。
後生時鍾意寫下小說，聽完呢張衰野就寫左個顛佬剎天使既故。

我就係聽過呢張。應該係佢地最出名果d
btw 留名睇小說

THE GOON SAX - UP TO ANYTHING

Jangle Pop/ Indie Rock

"Like living in a great coming- of- age film. "- The Guardian

我都好認同
有次去間IT公司 佢哋好似話係幫啲bank寫program嘅 同個女admin吹水 講啲佢唔會識嘅嘢 但佢勁快get到我意思 仲問返我一啲幾有意思嘅問題 我話你到幾sharp醒 佢話入面嗰班IT佬仲癡線 真係天外有天 人外有人

最 “出名“ 肯定係呢兩首。

一po 結他英雄即刻知咩黎

“出名“ 野係咁上下，將就將就。

正野

2015 類近音樂我諗起三張

1. Diane Coffee
2. unknown mortal orchestra
3. Tame Impala

Diane Coffee > UMO >>>>>>>> Tame Impala

睇完d 幫Kevin Parker含吹奶啜既樂評
更加要講句：Currents係垃圾。

講起UMO ，你有無聽Swiss army man 既soundtrack, 係Andy Hull 同 Robert McDowell 合作、好好聽。

(套戲我幾鐘意)

講起UMO
果時唱片交易所個老細捉住我瘋狂咁講隻self title
但我冇買到

我公司都有幾部PS4 打

STURGILL SIMPSON - A SAILOR GUIDE TO EARTH

Alt Country/ Folk

父愛，政治，激進

睇過套戲, 勁膠

Mono "Gone - A Collection of EPs 2000-2007"

哇

Current唔係垃圾，係年度垃圾

A TRIBE CALLED QUEST - WE GOT IT FROM HERE... THANK YOU 4 YOUR SERVICE

Rap

Political album of the year

雖然我冇你地咁憎依隻野
不過都覺得迷幻樂黎講有三個好嚴重既問題

一： Parker 太有錢買器材 成隻碟過度hi fi
二： 歌曲完整度極低 濫用loop rolling 幾乎成為隻碟既常態 忘記佢地係迷幻樂隊吧啦 隻隻歌都flat 到爆 根本唔迷幻
三：well....最後得返歌詞部份....唔....似小學生玩泥沙

呢隻碟最正果首new person, same old mistake最後仲要俾Rihanna cover埋
仲要唱得有feel過Parker

原來我對上一隻鍾意嘅EITS都已經係十年前

explosions in the sky "all of a sudden i miss everyone"

搵日聽一下你哋講嘅年度垃圾先
利申未聽過

心聲

其實我本身對tame impala冇乜野
冇乜野既意思係從來唔係自己心頭好，你玩得差我都唔會上心
係睇完ian cohen篇review先要強調係垃圾
唔洗聽多，聽第一首夠話你聽咩係垃圾
一首七分幾既垃圾（垃圾你就唔好拖咁長啦), 學monster head話齋係flat到爆
有人話佢玩synth勁，心諗，hea到仆街喎 (創作來講, not production-wise)

冇
小妹少睇戲，聽soundtrack 更少

UMO張II 我記得係幫襯佢買

唔通大家知我返工唔太得閒開新po 所以唔推爆po 等我哩個indie po台柱今晚返到屋企先開？

定係想我開post等大家同阿蛆重回那天暑假？

收皮啦

New Post 呀

Pish 爆佢

呢隻好正

討論過呢度

此post已完

就快十連

等我推撚爆佢

差一下

搞撚掂此post已完